（突發）陳同學cctv不是本人？CCTV攝入時根本錯左位！！

中間有一條都係錯位
所以你哋無論點睇都唔會似

放大好毛管戙

自推

自推

對比度較高d

銳度較到最大

勿跟車太貼

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

推

係好撚恐怖

要真相

屌你老母最後個張嚇撚死人咩

個撚個驚就唔使查啦屌你

仆你個街 好彩呀叔心血多

起碼真係有發現

sro9oy

aggar

最尾個張真係嚇死人

所以繼續用呢張圖呢對比點都會有出入

點解會出現呢個情況
key樣時既出錯？

sorry下次會打埋慎入

數碼攝影有陣時就會咁有時會有少少坐位

好恐怖啊

為真相，大家忍耐下

睇完新個d片只係覺得好假
根據佢之前facebook既片都feel到佢係外向積極既人，點會咁長時間自己一個人係DI入面鳩溜溜？
仲要行黎行去冇目的，感覺好似係要專登比cctv拍到咁

推，唔好再用依張做對比啦，對一世都唔似

時不時望下有無cctv個下出奇

有幾恐怖啊，上面班人

睇左2分鐘,我唔知你想講咩
可唔可以解釋下?

見黃線位? 唔好尻吹啦，呢D錯位係由於mon / camera 品質唔好造成嘅錯位。

你google下點解要發明G-syn 就知道。

屌 夜媽媽真係嚇撚死

一個人唔着鞋行路其他人望都唔望會唔會好奇怪？
有冇機會條片係合成嘅 9/19+尋日拍嘅
陳同學都係假嘅

係係，推

巴打有冇得搞返正？

唔明，可唔可以解釋下'

推依個

我都唔明大概就係因為個cam 品質唔好
令到影像錯位

fb見到

LM

發育姐

1020九龍見

依張相完全唔似彥霖喎

真係得佢d同學先會知

但係中曬喎 套衫

好似真係 key 上去咁

件外套

內膽都中埋

哇真係借隔離個人件衫嚟扮第二日影嘅尋人相？？

同一日影？

究竟着住花花衫喺WhatsApp個張相 係咪真係佢黎先。。。

巴打究竟有無得搞搞

咁你可唔可以整張還原圖出黎

問題係佢點解要借人件外套？
當佢炒車： 張相影嘅原因係咩？ 佢要影一張相唔可以見膊頭？ 佢要影學生相？？？

中共人臉辯識搵既人?

屌睇到好驚

屌睇到最尾果張嚇死

影落嚟個角度都唔同
左圖高啲影 望落咪矮啲

驚乜撚

深更半夜係張床度睇到呢幅圖，真係差啲嚇到我彈起

sorry 巴打，漏打慎入

有化妝同無化妝分別大唔大？

對唔住 第二個活動係後日 我寫錯咗

好難相信一三係同一個人
眼形完全唔同
Btw未話ab身份，呢個會唔會係另外個人

up

真

諗到一個原因點解佢要著住綠色衫嗰件外套，
會唔會係佢驚張whatsapp 相流出嘅時候同佢拍cctv 一樣會比人懷疑， 臨時叫求其一個人借件外套畀佢著住先？
而呢段偷拍片， 就係有好多學生見到一啲唔知乜嘢嘅人想偷拍佢哋， 因為我見佢拍攝焦點有啲奇怪。
大膽假設，小心求證，勿屌

明顯唔太關角度事
睇佢去到D A4紙既位置
就算邊個角度影過去唔會差咁遠
片入面最少158

段偷拍片應該影佢啲肉啫唔使咁陰謀論

尋人報既高度都未必係準確

di學生相冇咁嚴格 而且通常係註冊嗰陣就影咗 但如果話係for證件又太唔嚴謹

所以將whatsapp相影出嚟嘅原因好重要？

打撈屍體上水時巳發現屍身下體爆爛曬

件衫係邊個既....要搵佢出來....

所以佢話其實呢張相點對都唔會似樣

差嗰少少 佢又枱高咗個頭

可唔可以開集中po討論？

邊度source?
應該叫di啲人睇下電梯前嗰幾張野係幾時貼

要呀!

[quote]打撈屍體上水時巳發現屍身下體爆爛曬

你個P牌做乜狂推呢個垃圾 content farm video channel ?
再推信唔信 report 到你個 content farm 收皮

你個P牌做乜狂推呢個垃圾 content farm video channel ?
再推信唔信 report 到你個 content farm 收皮

我都係咁話

幫手捉下呢啲食人血饅頭嘅扑街

我本來都好堅持啲CCTV係真既, 覺得條眉唔同可能係表情上問題, 直至睇埋呢條片
覺唔覺得wtsapp呢張相同條片係同一日拍既?
而VTC公佈出黎果個CCTV亦都有可能係同以上既相&片係同一日拍?
點解我覺得係同一日, 係因為髮型同上衣同CCTV都吻合
如果真係同一日拍, 咁就好大機會係造假...

好明顯2個人來

吊你 手足黎架

會唔會係CCTV先係真死者?

如果係咁你覺得同唔同一個人？

20/10 星期日尖沙咀見!!!!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!!!!